牙朗離開左曼聯愈踢愈勁

朗尼

sickball

LUKAKU 11場1球
朗尼 1場3球

睇返資料, LUKAKA 14場8球, 朗尼12場7球

Rooney > Lukaku

真魔性